【港台31】有無人有睇港台反斗英語？

Solar兩條友痴得黎好好笑
又可以學英文

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

邊到有得睇
無聊時TVB播會睇

港台31